# Команда rosls

Даёт возможность узнать содержимое пакета РОС по его названию вместо абсолютного адреса.

Например:

```linux

$ rosls roscpp

```

## Способ увидеть все установленные пакеты

```linux
$ rosls <<< and push TAB twice >>>
```

#Навигация_В_ROS #Робототехника/ROS